要求將開喺體育台既政治/批鬥post，搬番去政事台

明顯有一班pr/五毛/某政治團體打手
時事台政事台做唔到野
就係體育台做

Eg

大家覺得張飯傑條撚樣有冇同K。Kwong做過愛(ZuoGuoAi)？

終於退訂左蘋果日報

唔能係掛 連陳潔玲Christy都係偽黃搵食!?

貼性器官唔blur唔貼link都唔洗BAN admin真係親疏有別

呢個關政事撚事咩

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

屌 原來係佢

佢弱智 時事台認證左

我地開post 9up無傷大雅 樓主扮軍師帶幾千人風向

成萬人

樓主似弱智

咁都只係似？

站務台

樓豬學下人 出黎咬人要疊馬d先得架

有咩問題

懷疑佢都有份幫北角陳家樂推po出賣手足

估唔到你地睇唔到北角陳家樂水人送頭

其實點解要跟你果套做呢？個地球為你而轉？

佢限制我地出po既自由

佢地的確係咁諗

佢地唔係咁諗就唔會屌美國人投拜登啦